解點黑子的籃球咁on9有都人睇

全完唔同到slam dunk比

解點

因為睇既人都係睇佢點on9，此post 已完

啲腐女睇黎為左摔碟

洗濕個頭

佢ON9化都係中間開始

BTW 動畫制作係高水平

好難有籃球漫畫同到slam dunk 比喎老世

其實 本身都覺得ok 睇到綠間出場講左句咩 我既射程唔係半場 而係全場 就覺得膠到震

點同slam dunk 呢d神作比

如果下下都要用TOP3嚟比其他同類別漫畫，咁日本九成漫畫家可以收山

神作既野你識條春咩

佢個市場係腐女

黑子>slam dunk
火神>櫻木

入樽太誇張